張建宗稱電光火石間警察很難全部跟足規則做事

政務司司長張建宗回應警察被指使用過分暴力時稱，在電光火石，好難要全部跟足規則做事，不會批評警方的行動部署，認為對警察有不滿，已有機制全面處理。

張建宗出席商台節目時，回應施政報告未有談及警民關係的問題，他表示，施政報告主要是談及民生問題，警民關係不是著眼點，但不等如不重要，又說監警會已做了很多工作，年底亦會向特首提交首份報告。

被問到有否準備要再上一層樓出任特首，張建宗表示，今日主題不是回應這個話題，強調問責團隊要有合作精神。再被追問如果有需要，是否願意接任，張建宗回應表示，假設問題現階段不回應，當務之急要讓香港走回正軌，再被問到是否在接任問題上不會「關後門」，他表示，不會評論這個問題，又讚揚特首林鄭月娥是相當能幹。

又講陣間員佐級林大總統又發信不滿呀

電光火石... bingo 又多個option

張建宗不代表我

diu有錯就認la

即係承認唔跟規矩

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

連登仔回應示威者被指使用過分暴力時稱，在電光火石，好難要全部跟足規則做事，不會批評示威者的行動部署，認為對示威者有不滿，已有機制全面處理，歡迎上連登開post討論。

一陣又俾林大總統鬧

濫權fced

咩都電光火石，依家加速世界呀？

即係認有做錯？

電光火石間示威者很難全部跟足規則做事

市民稱電光火石間很難全部守法

林大總統叫你張建宗收皮就收皮